其實可唔可以告警務處？

2個月以來大把黑警黑材料，黑警犯既法應該厚過本子典，所以，有冇法律JJ解答，有冇得用個人名義去告警務處？錢方面，我相信眾籌唔難另一個問題係要搵個代表性既人去做呢件事

利申 唔識法律

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

自推1

自推2

自推3

突然諗返菲律賓人質事件

自推4

自推5

公民黨班垃圾幾時做野

自推6

自推7

其實係咪有原因令佢地唔告？

自推8

自推9

太子又死人？現場人士上的士追救護車車牌A473！追！

自推10

告唔入要俾錢
成功率低可能唔搏

咪on9啦，全部佢自已人，等於你返大陸話告共產黨。

公民黨班所謂律師去曬邊

政府律師最大粒果個就係佢地既人，你想點告？

市民眾籌應該唔太難掛？

律政司其實係政府既法律顧問，唔等於法官，係法律面前理應人人平等，呢個先係司法制度

民事
唔駛經律政司？

我都想知個考慮因素

告警務處處長

民事明顯唔夠嚴重，依家警察下下用酷刑喎

JR?

聽講做緊

我都想知

永續社運

如果告佢個人，即使贏左，佢一個人咩哂就可以，但如果係告政府既執法機關，執法部門，成件事個後果唔同哂

唔好搭地鐵

國際法庭做唔做到？

刑事 檢控權好似係律政司手上 點會告…

呢個理由都有可能，始終政治就係咁，利益為前提

屌我一早提過啦又冇人理，立場教埋點做：

眾籌協助受害人控告濫暴警和警務處處長 呢個幾時做，冇人提？

香港再無法治
完！

推

佢係有檢控權姐，唔定罪嗰個嘛，市民都可以告人架嘛

你告呢d要好有錢同埋唔怕黑社會斬你

唔洗證據啦，有幾多人被黑社會斬你自已知

我想問既係可唔可以告執法機關

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

所有刑事案個控方 都係律政司

私人檢控？

呢個係執法者既問題，正正因為咁，所以更加要睇個官點判，先至知道香港仲有冇法治

又或者用團隊名義告？

跟本有人默許

荷蘭海牙國際法院（法語：Cour internationale de justice，縮寫為CIJ；英語：International Court of Justice，縮寫為ICJ），是聯合國六大主要機構之一和最主要的司法機關，是主權國家政府間的民事司法裁判機構，根據《聯合國憲章》於1945年6月成立, 並於1946年4月開始運轉，位於荷蘭海牙。國際法院的主要功能是對各國所提交的案件做出有法律約束力的仲裁，並就正式認可的聯合國機關和專門機構提交的法律問題提供諮詢意見。國際法院是具有明確權限的民事法院，沒有附屬機構，對其他國際法庭沒有管轄權。國際法院沒有刑事管轄權，因此無法審判個人，這種刑事審判由國內管轄或聯合國特設刑事法庭或國際刑事法院管轄。

可以，睇入面條link：

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

正確講，律政司有中止私人檢控嘅權力
實際而言，香港只有律政司一個刑事控方

響香港無辦法
球證，旁證，足協，足協董事都係自己人

估計應該都係要返當時人出黎告先有機會接納。但到而家都冇受害者出黎告過，始終金錢同搜證對普通人黎講係幾有難度。

太子現場FA指：
-黑警要FA交出身分證明同FA證先比救，故意延誤急救
-傷者有氣促，FA建議解手扣抒緩，黑警唔比；建議除衫，黑警又話係證物唔比，最後bargain一輪只比剪開一半，又故意將人道急救置於執法之下
-傷者頸椎腫 有血 應有骨折傷勢 氣促，昏迷至離開上白車
-黑警圍住走，唔比任何人跟車，或者問去邊

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

我都想知 如果單case真係想從刑事告 上到律政司 佢冇得唔做野掛？

另外一點，係民間私人檢控，個搜證程序一定唔會畀律政司熟，極大機會畀d清洪打程序打甩

港共邊可能畀檢控權落入民間

（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

推撚到佢地死全家

其實可以

你唔可以告警務處
你只可以告警務處嘅最高負責人

警務處處長

公民黨可唔可以出黎解釋下

可唔可以告埋保安局局長

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

香港地講法律

一疊文件要告

告唔到
除非有新武裝政權
如果唔係你會比人送入唔知邊度打
或者變成海上浮屍

四權合作點樣告

根本香港嘅司法制度就唔完善
之前天下太平你咪唔知個漏洞囉
而家出事咪知法律根本幫你唔到
好簡單，你有權去告警方酷刑罪
然後律政司可以中途取代你做控方
然後再決定撤控
你做得d乜？

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

做到個個都告，令佢個個都TAKE OVER再撤控
話比全世界知香港無司法獨立先再講啦
我地要令佢醜態百出先有贏或者攬炒既機會
乜都有機會既野都要做

PUSH

告佢老母啦